# Группы устройств

В приложении можно объединять камеры в группы. Кроме того, группа может
содержать вложенные группы камер.

Чтобы создать группу камер, нажмите «+ Новая группа» на экране «Мои
камеры».

![](./img/image14.jpg)

Введите название группы.

1.  Выберите камеры, которые должны в нее входить. Чтобы найти
    необходимую камеру, можно использовать строку поиска.
    Результаты будут отображаться по мере ввода поискового запроса.
2.  Обратите внимание, что камера не может входить в несколько групп
    сразу. Имя группы, в которую входит камера, указано под ее
    названием. Если выбрать камеру, которая уже находится в
    группе, она будет перенесена в новую.
3.  Нажмите «Сохранить».

Чтобы изменить настройки группы камеры, зайдите в группу и нажмите на
иконку с шестерёнкой в правом верхнем углу. В настройках группы
доступно:

- переименование группы;
- изменение состава группы;
- удаление группы.
